{
    "question": "Hasil dari (-3-5) x (-20+4)\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0-------------------\r\n\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0-(-7-3)",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "ini jawaban saya<br>(-3-5) X (-20+4) / -(-7-3)<br>-60-12+100-20 / 7+3<br>-92+100 / 10<br>8 / 10 = 0,8<br>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "upik-membuka-usaha-keripik-kentang-yang-di-pasarkan-pada-ibu-ibu-716",
            "question": "Upik membuka usaha keripik kentang yang di pasarkan pada ibu ibu di sekitar komplek upik tinggal. agar pembeli tidak kecewa upik harus berusaha potong keripiknya sebagus mungkin dan hampir sama panjangnya.setelah di goreng upik menimbang berat keripik kentang itu,ternyata dari 8 butir kentang di peroleh keripik dengan berat 1,2 ons    a.jika tetangga upik memesan 2kg keripik,berapa butir kentang yang harus digoreng upik?\r\n\r\nb.berapa butir kentang digoreng untuk membuat 6kg keripik?\r\n\r\nc.berapa kg keripik yang dihasilkan dari 60 butir kentang?\r\n\r\nd.sajikan data perbandingan pada tabel dan gambarkan grafiknya pada koordinat?\r\n\r\ntolong jawab ya penting !",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "ini disebut perbandingan senilai<br>a. 8/a = 1,2 / 20<br>1,2a = 8 x 20<br>a = 133 1/3 buah<br><br>b. 8/a = 1,2/60<br>a = 400 buah<br><br>c. 8/60 = 1,2/a<br>a = 9 kg<br><br>d. kalo data tabel seharus nya anda bisa<br>untuk grafik,koordinatt x untuk banyak kentang dan koordinat y untukberat yang dihasilkan<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-minta-bantuanya-1-salah-satu-faktor-dari-2x26x-8-adalah-801",
            "question": "Tolong minta bantuanya    1. salah satu faktor dari 2x\u00b2+6x-8 adalah\r\n\r\n2. faktor dario 2x\u00b2+ 5x - 12 adalah \r\n\r\n3. pemfaktoran dari 8x\u00b2-2x-15 adalah\r\n\r\n4.salah satu faktor dari 4x\u00b2+14x+12 adalah \r\n\r\n5. faktor dari 3x\u00b2-12 adalah \r\n\r\n6. pemfaktoran dari 25x\u00b2-49y\u00b2 adalah \r\n\r\n7.pemfaktoran dari 3x\u00b2+7x+4 adalah \r\n\r\n8. hasil perkalian dari (2x-3)(-3x+2) adalah \r\n\r\n9 hasil dari (2x+3(3x-2) adalah \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n# tolong aq di bantu ya buat kakak-kakak :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "1) (2x-2).(x+4)<br>2) (2x-3).(x+4)<br>3) (4x+5).(2x-3)<br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. (x+4) (2x-2)<br>2. (x+4) (2x-3)<br>3. (2x-3) (4x+5)<br>4. (4x+6) (x+2)<br>5. (3x+6) (x-2)<br>6. (5x+7y) (5x-7y)<br>7. (3x+4) (x+1)<br>8. 6x^2 - 5x - 6<br>9. 6x^2 +5x -6<br><br>semoga membantu ;)<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-707",
            "question": "\u00a0 \u00a0 2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "Maksudnya?<br><br>2[tex] \\sqrt{5} [/tex] =\u00a0[tex] \\sqrt{4} [/tex] +\u00a0[tex] \\sqrt{5} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = [tex] \\sqrt{9} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 3<br><br>[tex] \\sqrt{3} [/tex] +\u00a0[tex] \\sqrt{5} [/tex] =\u00a0[tex] \\sqrt{8} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 =\u00a0[tex] \\sqrt{4} [/tex] x\u00a0[tex] \\sqrt{2} [/tex]<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 = 2[tex] \\sqrt{2} [/tex]",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-garis-melalui-a2-1-dan-sejajar-garis-3x-2y50-adala-981",
            "question": "Persamaan garis melalui A(2,-1) dan sejajar garis 3x-2y+5=0 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "y = -1 x= 2<br><br>3x - 2y + 5 = 0<br>3x - 2y = -5<br>3.2 - 2.-1 = -5<br>6 - (-2) = -5<br>8 + 5 = 13<br><br><br>Jadi, 3x - 2y = 13<br>Atau 3x - 2y -13 = 0",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-k-yang-memenuhi-persamaan-1-2kk-3-adalah-855",
            "question": "Nilai k yang memenuhi persamaan 1-2k=k-3 adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "nilai k yang memenuhi 1-2k = k-3<br>\u00a0=\u00a0 1 + 3 = k + 2k<br>\u00a0= 4 = 3k<br>\u00a0k = 4/3<br>\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "-2k-k\u00a0=\u00a0-3-1<br>-3k \u00a0= -4<br>k = 4/3<br><br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "persamaan-garis-yang-melali-titik-23-tegak-lurus-dengan-garis-786",
            "question": "Persamaan garis yang melali titik (2,3) tegak lurus dengan garis y=3x+2",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "tegak lurus berarti: m1 x m2 = -1<br>maka gradien garis: 3 x m2 = -1<br>m2 = - 1/3<br>(2,3) adalah titik (x1,y1)<br><br>rumus persamaan<br>y - y1 = m2 ( x - x1)<br>y - 3 = - 1/3 ( x - 2)<br>y - 3 = - x/3 + 2/3<br>y = -x/3 + 2/3 + 3<br><strong>( </strong>y = 11/ 3 - x/3 <strong>)</strong> dikali 3<br>3y = 11 - x<br><br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sederhanakan-bentuk-pangkat-pecahan-81-min-14-pake-caranya-yaa-130",
            "question": "Sederhanakan bentuk pangkat pecahan 81 min 1/4\r\npake caranya yaa^^",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "81^1/4<br>=3^(4).1/4<br>=3^1",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-x-peubah-pada-a23581321maka-himpunan-penyelesaian-621",
            "question": "Untuk x peubah pada A={2,3,5,8,13,21},maka himpunan penyelesaian dari 2x + 3 &lt;_ - 2 adalah.........    \u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "2x+3&lt;-2<br>2x + 3 - 3 &lt; -2 -3<br>2x &gt; -5<br>2x:2x &gt; -5:2<br>x &gt; -2,5<br>jadi, himpunan penyelesainnya {} himpunan kosong",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "rasionalkan-penyebut-bilangan-brkt-37-53-256",
            "question": "Rasionalkan penyebut bilangan brkt :\r\n3\u221a7 \r\n5\u221a3",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<span><u>3\u221a7</u> <br>5\u221a3<br>= </span><br><u>3\u221a7</u><span><u>\u221a3</u> <br>5\u221a3</span><span>\u221a3<br>=<br></span><u>3\u221a21</u><span> <br>5 x 3<br>=</span><br><u>\u221a21</u><span> <br>5<br></span><br><br><br><br><br>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<u>3\u221a7</u>\u00a0 x\u00a0 5\u221a3<br>5\u221a3\u00a0 x\u00a0 5\u221a3<br><br><u>15\u221a21</u><br>25 \u00d7 3<br><br><u>\u221a21</u><br>\u00a0 5<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-kasih-soaljawaban-dan-keterangannya-tentang-pertidak-s-437",
            "question": "Tolong :)    kasih soal,jawaban dan keterangannya tentang pertidak samaan liner satu varriable....\r\nbuat kelas 7 ya... terimakasaih :)",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "2x + 5 = 11<br>2x + 5 - 5 = 11 - 5<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 2x = 6<br>1/2\u00a0 x\u00a0 2x = 1/2 x 6<br>\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0  x = 3<br>jadi x = 3 disebut penyelesaian dari 2x + 5 = 11<br>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}